滙豐真係累C香港人！(純幫老人家，別鬧)

應該怪D財演。。。

收咗咁多年息夠cover 啦
正股驚閪
叻嘅老人家一定all in 抄底

講真黑警幾時做嘢拉人？

國安法的代價
藍屍應當感恩

廢老臨老唔過得世, 抵啦

阻廢老收成期瞓喺度都有錢執可恥

大大個回力鏢

陰公豬囉

RIP